Documento gerado sob autenticação Nº ZNG.696.183.14T, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             742                  de  26/01/2018
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições
que lhe foram conferidas pela Portaria nº 7678, de 30 de setembro de 2016, do Magnífico Reitor, e conforme
a Solicitação de Férias n°42579,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de , do Quadro de Pessoal desta
Universidade, VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA (Siape: 6355656 ),  para substituir  automaticamente 
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA (Siape:  0354315 ),  Pró-Reitor  de Gestão de Pessoas,  Código CD-2,  em seu
afastamento por motivo de férias, no dia 29/01/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora
